熱刺球迷入一入嚟

你地可以出返去

以為會有一大堆粗口